見到Ming仔呢d仆街 有d後悔怪錯左達哥

達哥
我地班兄弟知你要搵食先暫時出賣我地
唔同Ming仔呢d 加拿大賣港走狗
深藍扮淺黃

達哥幾時開返台導人向善
我地手足怪錯左你啦

我敢保証你無怪錯，达狗只系更古惑，想留一手日后後翻身。第時佢會馬佢無表過態嚟辯解，解圍翻身

已unfollow

*佢會講佢

2邊都係狗 冇分邊個狗d

引戰狗！！！！

我2個都unfol
但睇返達叔以前d片好心up

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

唔好負皮
唔好比嬲
唔好比任何noise佢
要睇片睇back up或者其他人upload
唔好比view佢

爭咩呀，兩個都一撚樣

達哥只係暫時出賣我地
總有一日會迷途知返

兩個都係仆街 打和啦

達哥都係無出聲姐 都有屌狗
Ming仔直頭藍扮黃

懷念達哥

唉 達明一派

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

follow返達哥了 根本大家一直錯怪咗達哥 佢一直關注事件

真兄弟自然明

出乜鬼賣 迫咩人表態 達哥我唔會unfollow囉

一向都話，達哥都係唔出聲，佢由頭到尾都冇落井下石。係佢小學雞鬧反人咁解。

系你老母
后你老母

兩條都係爛坦

我衰係要打個「达」字啫，成日去捉人呢啲字嘅人會快死啲架，保重身體吖

依家咁睇...達哥又冇乜野喎